#LyX 2.3 created this file. For more info see http://www.lyx.org/
\lyxformat 544
\begin_document
\begin_header
\save_transient_properties true
\origin unavailable
\textclass heb-article
\begin_preamble
\usepackage{culmus}
\end_preamble
\use_default_options true
\maintain_unincluded_children false
\language hebrew
\language_package default
\inputencoding cp1255
\fontencoding global
\font_roman "default" "default"
\font_sans "default" "default"
\font_typewriter "default" "default"
\font_math "auto" "auto"
\font_default_family default
\use_non_tex_fonts false
\font_sc false
\font_osf false
\font_sf_scale 100 100
\font_tt_scale 100 100
\use_microtype false
\use_dash_ligatures true
\graphics default
\default_output_format default
\output_sync 0
\bibtex_command default
\index_command default
\paperfontsize default
\spacing single
\use_hyperref false
\papersize default
\use_geometry true
\use_package amsmath 1
\use_package amssymb 1
\use_package cancel 1
\use_package esint 1
\use_package mathdots 1
\use_package mathtools 1
\use_package mhchem 1
\use_package stackrel 1
\use_package stmaryrd 1
\use_package undertilde 1
\cite_engine basic
\cite_engine_type default
\biblio_style plain
\use_bibtopic false
\use_indices false
\paperorientation portrait
\suppress_date false
\justification true
\use_refstyle 1
\use_minted 0
\index Index
\shortcut idx
\color #008000
\end_index
\secnumdepth 3
\tocdepth 3
\paragraph_separation indent
\paragraph_indentation default
\is_math_indent 0
\math_numbering_side default
\quotes_style english
\dynamic_quotes 0
\papercolumns 1
\papersides 1
\paperpagestyle default
\tracking_changes false
\output_changes false
\html_math_output 0
\html_css_as_file 0
\html_be_strict false
\end_header

\begin_body

\begin_layout Title
ניתוח אנליטי 
\begin_inset Formula $T_{2}^{\ast}$
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Author
רונן שקל -
\family roman
\series medium
\shape up
\size large
\emph off
\bar no
\strikeout off
\xout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\xout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
309987493
\end_layout

\begin_layout Section
ניתוח אנליטי
\end_layout

\begin_layout Standard
הזמן 
\begin_inset Formula $T_{2}^{\ast}$
\end_inset

 הוא הזמן האופייני בו מתרחש
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\xout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\xout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
\lang english
dephasing
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\xout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
\lang hebrew
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\bar default
\strikeout default
\xout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
שנובע מחוסר הומוגניות בשדה המגנטי.
 אם כל הספינים היו נמצאים בשדה מגנטי אחיד, אז במערכת הייחוס המסתובבת היה
 שדה מגנטי רק בכיוון 
\begin_inset Formula $x^{\ast}$
\end_inset

.
 מכיוון שיש חוסר הומוגניות בשדה המגנטי, אז התדירות היא לא מדוייקת, ולכן
 ספינים שונים רואים גודל שונה של שדה מגנטי בציר 
\begin_inset Formula $\hat{z}$
\end_inset

, ולכן יבצעו פרסציה בתדרים שונים, ויצאו מפאזה.
 
\end_layout

\begin_layout Standard
נניח כי התפלגות השדה המגנטי שרואים ספינים שונים הוא גאוסיאני סביב 
\begin_inset Formula $B_{00}$
\end_inset

:
\begin_inset Formula 
\[
P\left(B\right)=\exp\left(-\frac{\left(B-B_{0}\right)^{2}}{\sigma^{2}}\right)
\]

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
ולכן 
\end_layout

\end_body
\end_document
